(咁大件事無人講) 林伍德:彭斯係鬼

好像幾日啦

唔清楚係施壓定點

依幾日完全無晒大選POST

個tweet 幾日前出
討論都已經討論完
仲想講乜嘢

大選個post 已經討論過呢個tweet
你自己睇下先啦不如

佢做25仔
係咪無希望

首先係CIA
跟住係Supreme Court
再到參議院共和黨議員
然後到Pence

通通都講成係deep state 爪牙⋯⋯其實再係咁捉鬼根本冇意思

睇定啲先
都唔爭在果幾日

好幾日啦 彭斯變節呀麻

天下為攻緊特朗普